有無人好鍾意瞓教 但瞓醒又會覺得浪費咗好多時間

平日要返工
通常瞓6-7個鐘
起身會好攰好眼瞓

放假唔洗出街既話
基本上係瞓16個鐘
瞓醒又會好後悔瞓用咗咁多時間去瞓教
而唔去做gym 溫書
但瞓教既時間又真係好舒服 好舒壓

試下將做gym嘅時間喺放工之後？

唔覺有得瞓唔瞓罪大惡極

之前試過有一個月係放工去做
呢排要OT 去到gym room已經好晏

瞓教真係好正
你平時瞓幾耐？

應該同你差唔多 一冇嘢做就瞓真係好爽 估唔到有同好

正